[扮工動物園]有早餐的Morning才是Good Morning之星期二

大家說對不對

食緊炸両

食三文治..我想加練奶

又話減肥

食緊馬利餅加咖啡

GOOGLE左下先知咩黎

口號嚟

日日唔夠瞓點做運動.....好想做運動, 但日日都好攰好辛苦

唔知點解唔鍾意食餅now

有兩個POST?

係bo

好耐無見

到今日終於完全酒醒

太慌張的擁抱 我們只用一秒 世界崩潰剩一座孤島
這裡沒有人也沒有時間不用思考
再沒有後路可找 或許就能天荒地老

我無肥過

所以今日先上水

眼訓

訓陣先

誰人能和我愛到心花不停開
就似可一不能再 至可算愛
誰人才能夠叫我夢想不能改
遇上更好不能愛 太令人期待

琴日無咪精神做野, 今日做返

懷念msn的日子.

藉口

好快到架啦

帶埋我ok?

但你今日枱面又多左d野做

而家都好似MSN 個陣咁

係.. 我應該有10隻手

有張msn信用卡

唔知依家仲有冇得搵佢裝呢?

so sad

成日都登登登
同埋成日會send個d勁大個錫個個動態

我比埋我隻手你啦

有d咁既野咩.

喔噢

係WOR 我仲記得我用藍色字

餃餃

我用紫色
一開始個陣.勁多閃字

男男 攬下先

我無用閃字, 我個名用緊而家個名

好

我都唔記得自己個名
我記得好似有關野食

一直都用自己名,無加任何野

好多自定圖案字

10手700

以前mk係咁
仲會成日震人機

隻隻字都閃閃地

show now playing

正想講

依家D功課量真係搞到人都癲

餃餃係我架

有咩? 我見到呢個就入咗嚟了

我細佬d功課都好多
有幾次叫我幫佢做

虎哥~~~
今日我著左新裙仔啊

靚靚

咁大份點收呀

兩個都正

圖OR老母?

男男話有冬天feel

OR

289387733

我幫你收

其實我好羨慕天氣熱都可以著秋裝/冬裝既人

開左個貨櫃, 塞入去, 閂埋個貨櫃
DONE

咩事呀 LaPig

你係中秋到而家先醒, 定噚晚又飲嚟

我只想一個人

雖然怕黑

早晨呀大家

唔夠瞓近排心口翳, 唔敢咁劇烈呀清#

去南極/北極, 可以幾日都唔天黑

當c9都allin 股票果陣...

我淨係比男男睇

分得多俾你先算啦,呢家超額89倍

已經down唔到返
我記得我係小4開始玩icq

我日日都有著外套

149941046
之前仲有個7個位

我呢D 熱底人
冬天著短袖都會出汗, 唔好話著冬裝

我都唔知...肥得滯連摺都摺唔埋

我記得, 密碼都記得~~
已經早幾個月單咗icq login 返...

16496112

皮褸羽絨...
戥佢哋熱

用廁紙卷埋

條裙個領口有D高
有D熱

比我攬下(摸頭)

me 呢

我啲外套拎多過著

肥底人都同你一樣

我夏天都著唔到高領

一陣比你睇埋啦

好冬天呀

叔叔幫你扯低佢

著上身先知咁高
買個陣無得試

早晨

緊係啦

食福建炒飯唔洗去福建

好難扯

比我打下(打頭)

冬天去日本都買唔到衫
全部都厚到仆街

要扯有幾難

咁食西炒飯呢

你同我扯系列

大力啲唔該

而家淨係淘衫

冬天就梗係去泰國買衫先唔厚啦

我又睇

唔洗去西環 去西貢就可以了

人黎, 拎碌棍黎

淘秘書X吊裙

COME ONE

你打我

我唔去泰國的

COME TWO!

唔係你呀, 做咩亂入

點減, 比香媽望下

不能幹的秘書個名令人有好大既幻想空間

但而家唔近me

一陣SENG比你

要狼牙棒

COME TO ME

唔是我咩?

對唔住囉....我出返去

咁去夏威夷

打錯.

我唔著褸吊裙

男男著一定

COME THREE!

多謝大家既喜愛

我星期六個條短D就係

佢唔著都係

咁食東炒飯

原來背心黎架

要金屬果隻

我著唔著都係

近我~~
不過飯已帶

無問題, 最緊要多刺, 尖

ALOHA~

身形問題, 我明白的

一定硬晒....個拳頭

記得搵屎滴仔

都唔算好短

來吧~三分鐘放縱
來吧不gay放縱
because of you babe~

except me

步香雲

唔靚

不能幹又點會有幻想空間..

ready?

有牙, 不了

joson

唔好迷戀我啦香媽

打死你

幻想下佢能幹

如果我拉高D就係

BYEBYE

我大聲唔代表我無禮貌.jpg

句句都窒住哂

我巧驚呀

個人有無得拉高d?

最正係你啦

唔知點解見係你真係忍唔到

我都想

多謝

有d 韓風
斯文得黎又成熟
完勝你果位同事

打者愛也

我低調

雲追逐風也好~地追逐天也好~
忘掉你忘掉我沒有低怎麼會有高~~~~

好壯

我不愛 要送給我都一樣不愛

咁搵隻妹吓妹吓屎滴佬

你自己都知哩

你哋唔是浸埋我玩3P嗎

凡事太盡...

其實我無睇

咁態度惡劣唔代表惡?

我咁正你都唔要 哼

係都我先啦~~

落錯車 如明天發現只愛舊懷抱
才學到 貪心的人總喜歡兜錯路

只係大聲講野既廷伸, 黑警教既

正?邊度正呀?睇過睇過

完了吧~如無意外~

呢d都要爭 你地真係有病了

你睇左啦
虎哥讚我

屌你

係呀

我高調咩

你死啦~~震波.....個波幅震傷咗我

我哈比想高好正常吧?

我隱藏我性感的BODY

又不能幹 又性感的BODY

仲有最靚嘅豬腩肉~仲有最靚嘅豬腩肉~~

都係矮我少少

有冇圖

正囉

自己SEARCH 李亞男

總之就係哈比啦

餃餃不嬲係我心目中排名都好高

我撚憎人講粗口

算數, 我今個月唔追擊你

master~~~~~~~

800 蚊買到咩股票?

但現實就似一隻鴨

咁好死

屎我係一篤屎~~~命比蟻便宜~~

股票我有經驗
選A股最勁那邊

你知我知有人知

你係咋, 我唔認自己係屎架

今日係

好開心
虎哥真係好

零時十分 倚窗看門外暗燈
迷途夜雨靜吻路人
曾在雨中 你低聲的說：
your home or my home?

你明明上次同我講..
你最鐘意女人講粗口

虎哥

愛上你是最快樂的事 卻又換來最痛苦的悲
苦澀交錯愛的甜美 我怎樣都學不會

我都係識一款
就係屁股

11月繼續

你嗰首咩嚟?

餃餃講文言文我都buy

睇嚟大家讀同一本書

去貓島開live 比你地睇

可唔可以大大力打落去

可以笑的話 不會哭

咁我講火星文呢

我今都帶左小黑咪返工

刪左既香媽唔會做
紅字既香媽好想有
即係都係妄想

我都好想去個旅行離開吓...

我知呀 唔緊要啦

睇情況, 睇天氣, 睇心情
我唔係成日都咁既

我之前想去兔仔島

啪啪~啪啪啪~~啪啪啪啪~啪啪~

屎片

可找到纖體那會似豬肉~~~~~~~~~~~~~~~~~~

目標:自己瘦

最近唔見男男？

今日心情一定好好定啦

邊個果個先

醉曾人言冓 火星文*~

係日本都想去~~~~

快啲搵人寫隻美圖瘦瘦俾我啦

啪啪聲.太好聽

佢走左啦

照聽, 因為我係一個樹窿

我打你

超唔超級?

佢去左旅行

禾刀系

不想過冬 厭倦沉重 就飛去熱帶的島嶼游泳

Pampus

我會好愛你

我知邊個!!!!

超級可愛

點解我會哼左出黎

大久野島

最後去左宮島同廣島, 唔夠時間去埋大久野島

似豬頭好呀
你睇下上親枱d 豬頭都係笑架

屌

唔想唱落去

佢已經遠去

即係你都想啪啪~啪啪啪~~啪啪啪啪~啪啪~

唔好講到我好似成日都恰佢咁啦

我知你係想氹我開心的

隻眼仲紅卜卜tim

你係成日恰我

上次打籃球先比人話個pat pat 好彈

我都好想去日本~~

我無講啊...

巧kai 針

男男

佢話以後唔返黎啦

加大碼

下次我唔摸心口啦.
打你pat算

刀5G點解d人唔正經學打字 XD

不要愛上哥
哥只是隻紙老虎

喔喔喔喔~~我眼睛想旅行~

yo~man~~ 俾個 beat 嚟~~

停播

你哋就好啦~
我今年係邊度都去唔島

我果隻係
啪啪~啪啪啪~~啪啪啪啪~啪啪~bubu!!!!

diu 豬肉

er.....我知我太冷笑話 sor

識閃架

下？點解既

咪落左order 唔恰........住囉

原來咁，難怪唔見佢

帶住2個無可能去玩兩三日食吓嘢shopping 吓

去邊旅行？

男男佢跟佬走左啦!
唔好再提個衰婆!

遙遠的她~~~~不想再歸家~~~~~~~
在動物園裡卻始終祇有她~~~

彈sing彈sing~~~

籃球pat

我都唔啱著

5嘩子~

唱都唔識唱...
喔~喔喔喔~喔喔喔~
我比碌蕉你含~
喔~喔喔喔~喔喔喔~
你會否幫我含~

每段戀愛都會認錯人，失戀的冠軍

咁帶住兩個可以點

你去左港島啦都

係日本都正

佢話要離開依到, 去過新生活

系禾錯

虎哥你是最好的

無蕉咪唔識囉

你快樂去生活，我拼命去生存

不是每個戀曲, 都有美好回憶~~

有咩方法聯絡佢

應該下個月可以回歸

豬x都係肉...

好難唔愛你

都無錯, 間中會漏氣

幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦~~
渴望被成全~努力做人誰怕氣喘~~
但那終點掛在那天邊~~

你有緊要事搵佢?

佢又好摸

好SAD

ok you win

pssssssssssssssssssss.............

我唱不想再歸家咋, 無話不可以呀

月色搖晃樹影 穿梭在熱帶雨林
你離去的原因 從來不說明
你的謊像陷阱 我最後才清醒
幸福只是水中的倒影

想同佢講D嘢

摸頭

你留TG 佢會睇到的

買老人家果隻比你

眼淚還是留給天撫慰

一對手唔夠響

去兒童樂園去兒童樂園去兒童樂園去兒童樂園
完

唔可以係到講架?

唔係食得ga咩 唔是cherry咩.

有D好似係燈

時好時衰

百佳3.9/磅

寄去佢隻船度
佢去左搭郵輪

好想打落去

我唔值得你愛架

方便又得閒既話
幫我摸下你後面位同事個頭

仲有bu..........................

都唔靚.

我九十後用唔著

眼淚~~在心裡流~~~
此際~怎麼開口~~~~~~~

你值得

我ok 呀~~

今朝摸左啦

我相信 和你的相識不會是偶遇
就像上天施與 造就兩心相遇 我說你是我公主

好耐無食過添~~
我試過減肥早餐只食一隻蕉~
但有人同我講空肚食蕉唔好, 咩原因?

果個係....放屁聲黎

燈膽黎架

屁仲可以有咩聲?

虎嫂有時都會打
然後會變左鼓手

無彈咗佢去牆角?

我帶著妳 是我的錯
我會令妳 徬徨無助

流連陌路大街上 找你卻欠缺方向
累了再笑更牽強 退避放棄這真相

響屁

認真, 有小朋友仲想去shopping 根本係妄想
除非老公肯幫你睇

有d可以食架..

代我摸下, 要溫柔d 來回咁摸
然後講一句"要乖"

一定打得好爽

我看著你~你看著我~~
我看著你回望我感觸太多~~
你已令我~太快樂過~~這快樂會留下痛楚~~~~~~~~~~

原因係果條友講錯

我有著你任何地方都有力氣
你令我任何事都撐得起

bu............bi.........patpatpat
濕屁mode

我又唔係彈床

唔臭

係係~~
摸落少少

真?

想用返呢個方法~
改為午餐恰蛋加蕉唔知得唔得

你指有d燈膽可以食?

隔住個mon

可以，怕佢睇唔到

想挽留佢，叫佢留返係度傾計

又係你自己話好彈

大力一聞.~~~~~~~~~

小吉

你...想表白?

咁好難

個個星期我都係咁帶㗎啦

試吓飛鴿

唔係啊
係cherry!!!!

嗰啲有藥味嘅

咪就係
彈就share下啦

香媽今日咁好唱口

小雲同小吉
好重要

去旅行唔同
去上機又落機
不過新加坡都岩你

睇錯飛鵝

感觸ing

可以食....
但我唔會食

來吧伴我飛 不休不睡去飛
來盡力忘記 兩腳降落何地

唔洗怕羞

食飯

咁就更加唔洗諗咁多野
當去行下算啦

只有日本同台灣我敢自由行
不過一拖二又會煩搭車

香媽.一齊唱kk

拿我叫你摸頭咋

都得~
大家都識飛, 不用分那麼細

我地都食~

自己計下夠唔夠應該攝取熱量, google下唔好咁懶

好彈同太彈係兩回事

你知道唔知道....有人暗戀你

好憎藥味水果

估唔到上個動物園, 屎忽都要賣埋

這秒針 轉個彎
繁華極短暫

若記憶憑據 到某一天告吹
回望即使太蠢 都相信我做得對

香仔香妹行街ok 喎~

新加坡都方便
岩小朋友

咩頭先

好想唱~~但無時間~~~~
想唱星期六, 但要帶香妹去返興趣班

笑左出聲

唔洗賣身..益左你..

想話去搵你唱.都唔得啦

韓國

只係lunch 想做完運動咁食啫~
早餐同晚餐打算正常~~~~

呢個真
真係會辛苦過香港

虎哥好花心呀~

深井果隻

only human 識唱

我只去過馬來西亞~~~

頭同膊頭

搵返支唱k神器出嚟9唱先得

跟團
我知

就讓我們虛偽
有感情別浪費
不能相愛的一對
親愛像兩兄妹

屌你都唔撚明
你去啦咁

head! her freaking head!

送完錶又要去旅行
我諗真係要賣了

我...好似無韓國歌...

嗰隻去咗表演燒鵝湖

嗰時陀住香妹唔敢睇~~~

食多塊麥包好d

我懶plan 又唔想搵車搭, 跟團最方便

講緊十月又燒埋我度
btw 你唔知"你知道唔知道....有人暗戀你"呢個係咩節目?

諗吓啫~~~

咁商天鵝果隻呢

唔太喜麥包, 有無其他代替?

聽都未聽過

晌羅湖

方包囉

就咁做~~thx

首爾啊

賣啦

知

岩岩訓醒, 精神哂

一齊教教豬

同床共枕

異夢

大被同眠

曾經說出 今生不愛你
我共你是但有份 沒有緣

今日咁好唱口

@L0120

我唔係好識，係咪呢就可以？

不嬲都好

有專人會聯絡你得獎

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

已感冒

我未夠重傷 這雙腿會走
想找你驗過我心死沒有
只可惜傷害不見切口
也沒藉口 來博你問候

只需要答啱一個好簡單既問題

我地會幫你轉達

打個丁好快好

飲康鈣B

以前份份獎都十萬，廿萬，另加現金獎
依家得返幾萬獎品…

夠鐘死心了

動物園輪住病

今晚試下先

我就快好返啦應該

你本身係fat, 無變fat到
信我

ignore

呢隻病個名好似好嚴重

你岩岩唔係又咳咩

咁憑呢1球半花之戀買唔買到海之戀?

有無射波?

土地問題 動物多擠迫

就快好返架啦

真嘅! 哈姆太朗?! 我真係好開心呀!

誰說我要起身 若起身可以和你更開心
我怎麼似病人 昏昏沉沉 高燒不肯降溫

唱k啦

又唱

咁去食飯啦

又食

一齊去野餐

幾時有食

肥…

逼親你 sorry 囉

搵到佢，但佢唔得閒上

點解你咁在意男男有無上嚟

開頭會覺得越多越好
到後來你會越來越唔想做

鐘意人呀?
想溝人?

大家本來一齊傾開少咁個唔係咁好

其實仲有其他人無上...

我唔鍾意男人

傳說福田先有得醫

仲有54歲，今日無出現

係囉

12隻恐龍

佢唔係女人黎既咩

起音樂～！

你係咪有咩唔開心啊?
要唔要幫你輔導下啊?

試下啦, 好好玩架

呢到好多人鍾意扮女人

真架
上次同虎哥試完
真係返唔到轉頭

咁又唔使 ，多謝你關心 大貓

我好專一，只喜歡女人

我唔係大貓

細貓

呢到無人咁叫我
你叫返我貓咪IS OKAY

去大棠

貓咪

呢度可以改名有時分唔清邊個

因為懶

銀芽

仲有其他

唔知有無紅葉睇

多人到爆

12月去

照去

希望唔好咁多人

揸車上去

塞車好辛苦

我無fd揸車

行下停下

租個司機

迫巴士都係

貓咪???

生活圈子細係咁架啦

之前睇新聞..好似等勁多部車都上唔到去

$5 $$$$

趕住要 iphonex????

agger

考慮下去第二度

?

元朗千色店有紅頂上

想睇芒草 之前有mark 低d地方想去睇

第一之上`大籽竟係同緊張BB上去
懷念

你唔是餃個朋友咩

佢唔當我朋友

東涌個邊?
我星期日原本PLAN左要去個到附近行
最後

貓:唔係

有得同靚仔上去
執到啦你

我邊敢唔當

係男神

佢係男神
咁你係咩?

男神督屎

skip

draw 4

draw

UNO

COM綿胎

FAIL

男神係唔會屙屎

女神先唔痾屎
男神係唔痾尿

我成日都唔痾屎

女神唔會痾屎
但唔痾屎唔代表係女神

你便秘…

甘油條

我係秘書

女神

女神秘書

眼訓到眼淚鼻水出哂嚟

個幹字

鼻水關咩事

點解喊會流鼻水

未出~~又未必搶到~~~

仆街坐到中著左

1999

Beethoven - Sonata Pathetique

draw 4 x 2
UNO

咁咪有好多腎者之石